大埔墟站多狗,手足小心!

啱啱黨鐵封咗大埔墟站,已有3車popo趕到